一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷引用《人民網》文章抹黑《王者榮耀》，沒有任何支持意見。有抹黑《王者榮耀》、公器私用之嫌。

王者榮譽同傳說對決有乜分別

榮耀

大陸狗先玩 wfc

up